# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

Проект демо для занятия "Unit tests, Integration tests, Sandbox, Blackbox, Whitebox"  по курсу `C# Разработчик` от `Отус`.
Cистема `Promocode Factory` для выдачи промокодов партнеров для клиентов по группам предпочтений.